法國五十嵐真係良心企業

九點後宵夜 $34便當 又抵食又大份

未執晒咩？

法國都有分店

彩虹邨有一間

嗌左個冷麵便當
有蟹籽沙律 蟹柳壽司 八爪魚壽司 兩塊三文魚刺身 仲有螺肉 當然仲有主角冷麵
先唔評論佢好唔好食 但絕對抵$34呢個價

利申：非打手

有幾大份阿，食過一次個豬軟骨炒飯，
咪又係將賣剩既野炒埋一碟
晚市仲好意思收加一，食垃圾都五十蚊餐。

宵夜唔差喎Ching
我無食過晚市

以前真係幾抵食
而家真係拎去餵狗

劣就劣啲，但飽肚嘅

絲打住附近?

都唔算係

啲野食等勁耐
間舖一直淨係到出外賣
但我堂食等撚左差唔多成粒鐘都未撚有

但係海麗邨個間好好多
冇咁嘅情況囉

好耐以前，成日食個個肥牛窩定食

Me2